北韓特使金英哲抵白宮 交金正恩親筆信予特朗普

北韓領袖金正恩特使、勞動黨副委員長金英哲(Kim Yong Chol)獲美國總統特朗普在白宮接見，他已把金正恩一封親筆信交予特朗普。金英哲是18年來訪問白宮的最高級北韓官員。

金英哲周五下午抵達白宮時，獲白宮幕僚長凱利迎接，並親自陪同他進入白宮內，與特朗普會面。白宮表示，特朗普已讀過金正恩的親筆信，但未有透露信中內容。
自2000年北韓國防委員會副委員長趙明祿訪美會見時任美國總統克林頓後，金英哲是訪美的最高級別北韓官員，對緩和朝鮮半島緊張有重要象徵意義。
金英哲抵達華府前一天，美國國務卿蓮佩奧表示有信心美朝峰會正朝正確方向推進。不過蓬佩奧沒有表明峰會必定於6月12日在新加坡舉行，也沒有透露有關決定會否在特朗普看過金正恩的信後才作出。不過，自特朗普上周突然宣佈取消峰會後，他的言論是美國官員中最正面的一位。

老師我唔敢啦 我寫悔過書

唔洗俾支那proof-reading先？

屌你老母又話傾又搞搞震
斬左佢個死人頭就岩 仲同佢傾

封信寫韓文定英文？